[11.19推行動po啊!!] 教育界召集和理非 各界都去聲援啦

我知呢幾日都好盡力 大家都好心痛好攰
但poly係仲有人到呢刻都堅持緊架
至少幾十 可能成百個 仲有幾多匿埋左都唔知
佢地全部相信緊我地出面既人會救佢地啊
手足唔係condom

岩岩睇到教育界推今晚行動po
好快就沉左底
拜託大家 無論咩界別 今晚都一齊出去聲援啦

呢幾日傷左幾多人 拉左幾多人
仲有好多手足不知所蹤 好多消息話運左上大陸
我地又咩都做唔到
無限期三罷又做唔到
明白大家長期罷工有困難 咁大家放工可唔可以出現
唔好問咁做有咩用 會有風險
我地係咩都要做 做得既都要做
香港人 盡力未?
係我地能力範圍內可以做既事 大家盡晒力未

所有事都係 夠多人做先會有影響力
琴晚旺角好多人 都好多人犧牲左
今晚和理非召集 大家可唔可以繼續出黎

犧牲左既人唔係白白犧牲架
拜託大家 今晚 聽日 之後 都請一齊堅持到底

我唔會放棄希望
因為我相信香港人
因為我相信 我地可以一齊堅持到勝利既一日

~~~~~~~~~~~~
11.19 6:30pm
太空館附近集合